畫家旺角被捕 被指違反宵禁令

#補相 #旺角
2216 #西洋菜南街 #豉油街 鳩鳴團位置
畫家被帶走上EU #AM8208 MK1/4懷疑違反宵禁令
Source: 自由人快訊 () 直播
🛑求親友🛑求跟進🛑

剛剛放監又一鑊

點解班狗會知佢喺度

一個禮拜兩單宵禁

畫家係鳩嗚團打躉

咁出名, 有曱甴督灰都唔奇

其實佢個樣好易認，而且大把警察想打獲佢，跟本出唔到街

仲鳩嗚好勁

宵禁?
有咩? 幾時? 幾點到幾點?

宵禁2100-0700

點解係都要搞鳩畫家